1337 雷蛇

有冇連登股神出嚟討論下呢隻股
琴日出咗業績 利好消息多 但係今日個股價比人壓住
有冇人預咗長揸 會揸到幾時

到止蝕位放左

幾錢止蝕唔睇好年尾業績同拎牌？

咪玩，IPO揸到依家，十手

呢隻垃圾黎，3.77上市跌落黎，層層都係蟹貨，買過第隻仲好！

1137買錯左1337

1.67突破果下入既我係，之後我放佢前一個底部1.59，v插果下洗走左
睇埋後續表現先，如果只係大squat 可能考慮入反，但應該未咁快，可能遲下再反黎睇下掛
留錢買其他野先

1.69入咗 等緊佢上2蚊 唔知要等幾耐 個莊好狠

我都決定唔mon住佢日日睇住佢會好心灰意冷

小米都係ipo跌落黎 今日咪一樣番身

無蝕錢就轉過第隻，間公司未賺過錢，

層層都係蟹貨，一升就大把人沽貨，

根本無可能大升！

有冇機會等佢拎到牌

小米有錢賺，雷蛇係未賺過錢

長揸啦 一定會上翻Ipo價

d產品係咪仲係咁易壞？

大家都係底位彈咗1倍 仲想上2蚊？轉去小米好過啦

我係你蝕少少錢走算，唔知幾時先攞到牌，

到真係攞到牌先睇下值唔值得買！

呢隻閪野，輸左我4皮
上星期斬左，入其他算啦

大家都睇淡

睇黎可以入場

因呢隻野實在太垃圾，ipo抽返黎都要輸到仆街

真係唔關睇唔睇淡，買1337，不如買9999

大家都睇淡 即係入得貨

靜雞雞嬴啦

睇你接唔接受到自己坐住呢隻然後睇住其他股升架啫

利申：有少量貨
突破左又落返黎
唔想花時間坐佢
聽日睇佢會唔會穿50天線而決定走唔走

我都覺得唔睇係最好揸少少過下癮咁

垃圾股黎

個行業吹大左
唔係真係咁多人為左打機而買部扮型電腦
反正都係自己一個係屋企打,邊個睇?
搞比賽個D網吧先有機會大手買

兩隻質地好唔同..

真係睇得好淡

如果覺得有潛質既應該係逢底入貨

比你長渣到打和又如何，有無息收

利申：專業坐貨師

隻野明明賣毛利高既野，做到4億美金生意都要蝕錢

佢應該入科技股

係 所以件事都幾鬼

其實我幾睇好
不過要時間
但比起手上6060 個d股
大佬
你唔升住我梗係走先

咁巴打有冇坐呢隻

無

坐內房

我而家都被逼要坐

雷蛇實體就係垃圾

屌 又震

莊西 1.6已經3m沽盤 1.65以上每格1m 今日落硬1.5

呢隻垃圾，輸少當贏啦！

其實落到咁佢有咩好處 之後一次過入？

應該純粹想清倉 禮拜二減持左2700萬股 但佢仲有1億股可以沽

屌

層層都係蟹貨，一升就會有人鬆綁

準備溝貨啦1.5-1.55左右

同一個牌沽盤嚟

經過呢幾年，呢隻野只可以穿1蚊時入，先叫穩陣

老豆6兜野學人話電競乜乜乜
話好快大蛇翻身

上市十幾手hold到宜家

垃圾股
利申1.4 20手

仆街1.69入

甘能長情

襯未入肉輸少當贏啦，呢隻垃圾輸死人

睇唔透依隻

個莊好識玩

佢地儲下貨先爆上都唔遲既
你睇下隻眾安同小米由上市至爆升前咪又係同雷蛇一樣
之前咪又係被人屌到廢紙咁

唔覺唔覺擺左3年

我都下定決定擺到年底

會苦盡甘來有幾多貨喺手

1.4唔驚啦
穿1蚊咪走
比起其他人你好好啦

1.57-1.58今日唔可以收穿
50天線加10週線加下降軌支持位
一穿隨時又要落返1.4

有咩利好消息？
賺到錢未
雷蛇產品冇咩突破，手機又收咗皮，做有個電子銀包好似都失敗

兩手姐,擺左起個封左塵既戶口到

咁大怨氣蝕左好多？

好撚慘

所以你睇下拎唔拎到個牌先決定都岩
不過唔知會唔會又要chok返落去
但越多連登仔屌鳩呢隻股個陣就要留意

依家唔止蝕驚你後悔

呢隻股連誠仔都中左伏

點解咁講

如果誠仔真係中伏
你估楷仔會唔會孖雷蛇申請虛銀牌